[台綜] 全明星運動會 討論區 (3)

運動實境節目《全明星運動會》
節目與新北市政府體育處合作，全程比照奧運賽事規則並於國際專業賽事場地舉行，節目運動賽事包括籃球、躲避球、田徑、游泳、跳遠、射箭及拔河等。現場專業裁判醫護全到位，是業界最大規格的實境節目，為期三個月的賽事，每集將邀請20位明星藝人同場較勁。

播出時間：
每週六 三立都會台 20:00
每週日 台視主頻20:00
每週二 YouTube、Vidol 12:00

睇左首播討論嘅記得四重加密
星期二（2/3）12:00 YouTube就有得睇啦

FaceBook：

Instagram：

第四集！

主播群－ 徐展元、 蔡尚樺
領隊－ 錢薇娟、 江宏傑
助理教練－ Choco、喬巴
隊經理－ Candy 孟潔、 Meigo米果

第二季選手

@_gored_ vs @bluering_o

@mjkenzy_16

@chialiangwang

@dream.ho

@justezlike_ac

@seanlins

@van__fan

@tsaoyuning

@rio_peng

@gboyswag_official

@jaydaone111

@masha_pan0502

@yoshiyen94

@jesslee.ig

@serenahouse

@magic_in_me0727

@jumi0118

@riko52112

@crystalyen418

@yilanchao

@esther_xinti

第一季介紹極推薦大家睇翻

藍隊～Team Blue

錢薇娟 (領隊) @king.rosa123
孟潔 (經理) @mengj215
胡宇威 (隊長) @george_hu__
夏和熙 (副隊長) @siahoxi
正義 @justice_0611
邱宇辰 @chrischiu1010
比利 @bdup83508
梁凱莉 @kaikiofiicial
Kimi @_kimi_xiyu_
安乙蕎 @an.yi.chiao
王宣 @angelwang0309
張庭瑚 (替補選手) @ting_hu_zhang
柯有倫 (因傷退賽) @alan_kyoyoluan

紅隊～So Red

江宏傑 (領隊) @chiang111222
粿粿 (經理) @meigo.c
姚元浩 (隊長) @howscamplife
阿倉 @leechang06
陳漢典 @originalpoping
李玖哲 @nickyleenickylee
屁辰 @p__chainz
芳芸 @qqmonk
琦琦 @christinelo_
郭芝吟 @kkkk341448
阿樂 @alephant_0427
孫其君 (外援+替補選手) @sunrize0316
楊奇煜 (因傷退賽) @yangchiyu
Instagram：
Youtube：蘇芮德在搞什麼?

全明星運動會 第一季 全集

第一季項目列表

私心置頂